想搵ptbf同我過聖誕節，有冇巴打想做？你開價

價錢合理就得

貼1000

屌你老母留名

2500包專車接送

倒貼2000 任玩

扮完女人未

男人唔叫得ptbf?

得

收你無印薄嘅巴打比你屌左幾多獲，你地大家有冇互射兩次

冇得駁

貓之子巴打又白又滑
屌咗佢十幾次
趕住溫書，唔係嘅話屌幾鑊

500

我好亂，是未數學題目，你想表達
1鑊=10x次
重組句子等出結果如下
"趕住溫書，唔係屌佢幾十幾次"
對嗎？